-- Siccome è stato realizzato un sito web, è stato caricato al seguente link:

http://manageavis1626.altervista.org/avis/index.php

In alternativa inserire la cartella AVIS all'interno del percorso: xampp/htdocs/
e creare il db (istruzioni nel file create_db_.sql nella cartella avis) in locale utilizzando phpmyadmin.

Allego anche il repository git: https://bitbucket.org/ftartagni/avis/src/master/
